[
    {
        "randomId": 769
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Rukara rw'amacece aturutse hirya wayacekwa",
            "option_1": "Umugozi w'ibijumba",
            "option_2": "Imbaragasa",
            "option_3": "Igitoki",
            "option_4": "Umusirikare",
            "correct_answer": "Umusirikare"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Behu behu!!!",
            "option_1": "Inkono y'itabi",
            "option_2": "Ingabo y'ubuki",
            "option_3": "Imbaragasa",
            "option_4": "Umwironge",
            "correct_answer": "Umwironge"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyiribwirima na Mwemanyi baciye aho bagomagira",
            "option_1": "Intuku z'amasaka",
            "option_2": "Amaraso ku murundi, umugezi utemba",
            "option_3": "Igitare",
            "option_4": "Amata n'umutsima",
            "correct_answer": "Amata n'umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Tora ubuhiri ntore ubundi tujye kuvumbura inyamaswa itagira umurizo",
            "option_1": "Ikiganza",
            "option_2": "Intosho",
            "option_3": "Agacurama",
            "option_4": "Agaseke mu ruzi",
            "correct_answer": "Intosho"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Karakeba, karamasha",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Inkombe z'uruzi",
            "option_3": "Igitonyanga",
            "option_4": "Agashyo mu nyama",
            "correct_answer": "Agashyo mu nyama"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Iwacu twikwije impindu twese",
            "option_1": "Imirizo y'imbeba",
            "option_2": "Mpinga",
            "option_3": "Imivuba; inkono y'itabi",
            "option_4": "Umuvure",
            "correct_answer": "Imirizo y'imbeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyirampirima umwami w'i Ndorwa",
            "option_1": "Abakomyi b'insyo",
            "option_2": "Uburiri bw'umwami",
            "option_3": "Agahwa mu rwondo",
            "option_4": "Imodoka",
            "correct_answer": "Imodoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Narariwe n'inyamaswa bukeye mbura amajanja yayo",
            "option_1": "Ikigoli",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Ijoro",
            "option_4": "Irobe",
            "correct_answer": "Ijoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nkubise uruti mu nkike ya ruguru ruhinguka i Nyarugenge",
            "option_1": "Imvura",
            "option_2": "Amarira y'imbwa",
            "option_3": "Umuntu ubara inkuru cyane",
            "option_4": "Inkono mu mashyiga",
            "correct_answer": "Umuntu ubara inkuru cyane"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Akebo ka Dede kariramo Dede wenyine",
            "option_1": "Amabondo y'ihene",
            "option_2": "Ikinyankari",
            "option_3": "Abarinzi b'inyoni; inzara mu bana",
            "option_4": "Umwobo w'inzoka",
            "correct_answer": "Umwobo w'inzoka"
        }
    }
]